# c-network-examples
Ejemplos de redes y otros procesos del sistema Linux en C.

- assembly -> ejecución de ensamblador en C.
- sockets -> Uso de zócalos y envío de paquetes en Linux.
- threads -> uso de hilos POSIX en Linux.
